{"Abandoned cart notification":"清空购物车通知","Abandoned cart notification - Admin email":"清空购物车通知 - 管理员电子邮件","Abandoned cart notification - First email":"清空购物车通知 - 第一封电子邮件","Abandoned cart notification - Second email":"清空购物车通知 - 第二封电子邮件","Accept button text":"接受按钮文本","Account SID":"帐户 SID","Activate the Dialogflow bot.":"启用 Dialogflow 机器人。","Activate the Right-To-Left (RTL) reading layout for the admin area.":"启用管理区域的从右到左 (RTL) 阅读布局。","Activate the Right-To-Left (RTL) reading layout.":"启用从右到左 (RTL) 阅读布局。","Activate the Slack integration.":"启用 Slack 集成。","Activate the chatbot multilingual feature.":"启用聊天机器人多语言功能。","Active":"启用","Active eCommerce CMS URL. Ex. https:\/\/shop.com\/":"启用 电商内容管理系统网址。Ex. https:\/\/shop.com\/","Active eCommerce URL":"启用eCommerce网址","Active for agents":"为客服启用","Active for users":"为用户启用","Add a delay (ms) to the bot's responses. Default is 2000":"向机器人的响应添加延迟 (ms)。默认值为 2000","Add and manage additional support departments.":"添加和管理其他客服部门。","Add and manage saved replies that can be used by agents in the chat editor. Saved replies can be printed by typing # followed by the reply name plus space.":"添加和管理可供客服在聊天编辑器中使用的已保存快捷回复。可以通过键入 # 后跟回复名称加上空格来打印保存的回复。","Add comma separated WordPress user roles. The Support Board administration area will be available for new roles, in addition to the default one: editor, administrator, author.":"添加逗号分隔的 WordPress 用户角色。除默认角色：编辑、管理员、作者外，BC云客服管理区域将可用于新角色。","Add custom fields to the new ticket form.":"将自定义字段添加到新的工单表单。","Add custom fields to the user profile details.":"将自定义字段添加到用户配置文件详情。","Adjust the chat button position. Values are in px.":"调整聊天按钮位置。值以像素为单位。","Admin icon":"管理员图标","Admin login logo":"管理员登录标志","Admin login message":"管理员登录信息","Admin notifications":"管理员通知","Admin title":"管理员头衔","Agent area":"代理区","Agent details":"客服详情","Agent email notifications":"客服电子邮件通知","Agent linking":"代理链接","Agent message template":"客服消息模板","Agent notification email":"客服通知邮件","Agents":"客服","Agents menu":"客服菜单","Agents only":"仅客服","All":"全部","All messages":"所有消息","Allow agents to delete conversations":"允许客服删除对话","Allow agents to delete conversations and empty the trash.":"允许客服删除对话并清空回收站。","Allow duplicate emails and phone numbers":"允许重复的电子邮箱和电话号码","Allow only one conversation":"只允许一个对话","Allow only one conversation per user.":"每个用户只允许进行一次对话。","Allow registration with an email and a phone number already registered.":"允许使用已注册的电子邮件和电话号码进行注册。","Always all messages":"始终查看所有消息","Always incoming messages only":"始终只接收消息","Append the registration user details to the success message.":"将注册用户详情附加到成功消息中。","Apply a custom background image for the header area.":"为标题区域应用自定义背景图像。","Apply to":"应用于","Archive all user channels in the Slack app. This operation may take a long time to complete. Important: All of your slack channels will be archived.":"存档 Slack 应用程序中的所有用户频道。此操作可能需要很长时间才能完成。重要提示：您的所有闲置频道都将被存档。","Archive automatically the conversations marked as read every 24h.":"每 24 小时自动存档标记为已读的对话。","Archive channels":"存档频道","Archive channels now":"立即存档频道","Articles":"文章","Articles title":"文章标题","Assign a departments to all conversations started from Telegram. Insert the department ID.":"为所有从 Telegram 发起的对话分配一个部门。插入部门 ID。","Assign a departments to all conversations started from WeChat. Insert the department ID.":"为所有从微信发起的对话分配一个部门。插入部门 ID。","Assign a departments to all conversations started from WhatsApp. Insert the department ID.":"为从 WhatsApp 开始的所有对话分配一个部门。输入部门编号。","Automatic human takeover":"自动人工接管","Automatic translation":"自动翻译","Automatic updates":"自动更新","Automatically archive conversations":"自动存档对话","Automatically assigns a department based on the user's active plans. Insert -1 as plan ID for users without any plan.":"根据用户的活动计划自动分配部门。为没有任何计划的用户输入 -1作为计划编号。","Automatically check and install new updates. A valid Envato Purchase Code and valid apps's license keys are required.":"自动检查并安装新的更新。需要有效的Envato购买代码和有效的应用程序许可证密钥。","Automatically collapse the profile details panel, and other panels, of the admin area.":"自动折叠管理区域的配置文件详情面板和其他面板。","Automatically create a department for each website and route the conversations of each website to the right department. This setting requires a WordPress Multisite installation.":"自动为每个网站创建一个部门，并将每个网站的对话转到到正确的部门。此设置需要WordPress多站点安装。","Automatically send cart reminders to customers with products in their carts. You can use the following merge fields and more: {coupon}, {discount_price}, {original_price}, {product_names}, {user_name}.":"自动向购物车中有产品的客户发送购物车提醒。您可以使用以下合并字段等：{coupon}、{discount_price}、{original_price}、{product_names}、{user_name}。","Automatically synchronize products, categories, tags, and more with Dialogflow, and enable the bot to answer autonomously to questions related to your shop.":"使用 Dialogflow 自动同步产品、类别、标签等，并启用机器人能够自主回答与您店铺相关的问题。","Automatically translate admin area":"自动翻译管理区域","Automatically translate the admin area to match the agent profile language or browser language.":"自动翻译管理区域以匹配客服配置文件语言或浏览器语言。","Automatically translates user messages into agent language and agent messages into user language.":"自动将用户消息翻译成客服语言，将客服消息自动翻译成用户语言。","Birthday":"生日","Bot name":"机器人名称","Bot profile image":"机器人个人资料图片","Bot response delay":"机器人响应延迟","Bottom":"底部","Brand":"品牌","Built-in chat button icons":"内置聊天按钮图标","Button action":"按钮动作","Button name":"按钮名称","Button text":"按钮文本","Cancel button text":"取消按钮文本","Cart follow up message":"购物车跟进消息","Change the chat button image with a custom one.":"使用自定义图像更改聊天按钮图像。","Change the default field names.":"更改默认字段名称。","Change the message text in the header area of the chat widget. This text will be replaced by the agent headline once the first reply is sent.":"更改聊天窗口标题区域中的消息文本。发送第一个回复后，此文本将替换为客服标题。","Change the title text in the header area of the chat widget. This text will be replaced by the agent's name once the first reply is sent.":"更改聊天小部件标题区域中的标题文本。发送第一个回复后，此文本将替换为代理的姓名。","Channel ID":"频道编号","Chat background":"聊天背景","Chat button icon":"聊天按钮图标","Chat button offset":"聊天按钮位置移动","Chat message":"聊天消息","Chat position":"聊天位置","Check Requirements":"检查要求","Check the server configurations and make sure it has all the requirements.":"检查服务器配置并确保它满足所有要求。","Choose a background texture for the chat header and conversation area.":"为聊天窗口和对话区域选择背景纹理。","Choose the Dialogflow edition used by your agent.":"选择您客服使用的 Dialogflow 版本。","Choose the location or region of your agent. This setting is optional if your agent location is global.":"选择客服的位置或地区。若您的客服位置是全球性的，则此设置是可选的。","Choose where to display the chat. Insert the values separated by commas.":"选择显示聊天的位置。输入用逗号分隔的值。","Choose which fields to disable from the tickets area.":"从工单区域选择要禁用的字段。","Choose which fields to include in the new ticket form.":"选择要包含在新工单表单中的字段。","Choose which optional fields to include in the registration form. Name, email, and password fields are all included by default.":"选择要包含在注册表中的可选字段。默认情况下，名称、电子邮件和密码字段都包含在内。","Choose which user system the front-end chat will use to register and log in users.":"选择前端聊天将使用哪个用户系统来注册和用户登录。","City":"城市","Click the button to start the Dialogflow synchronization.":"单击按钮开始 Dialogflow 同步。","Click the button to start the Messenger synchronization. Localhost cannot and does not receive messages.":"单击按钮开始 Messenger 同步。本地主机无法接收消息。","Click the button to start the Slack synchronization. Localhost cannot and does not receive messages. Log in with another account or as a visitor to perform your tests.":"单击按钮开始 Slack 同步。本地主机无法接收消息。使用另一个帐户或作为访客身份登录来执行您的测试。","Client ID or Agent Name":"客户编号或客服名称","Close message":"关闭消息","Collapse panels":"折叠面板","Color":"颜色","Communicate with your users right from Slack. Send and receive messages and attachments, use emojis, and much more.":"直接从 Slack 与您的用户沟通。发送、接收消息添加附件以及使用表情符号等等。","Company":"公司","Concurrent chats":"并发聊天","Configuration URL":"配置网址","Confirm button text":"确认按钮文本","Confirmation message":"确认讯息","Connect smart chatbots and automate conversations by using one of the most advanced forms of artificial intelligence in the world.":"使用世界上最先进的人工智能形式之一，连接智能聊天机器人并自动进行对话。","Content":"内容","Conversation profile":"对话简介","Conversations data":"对话数据","Convert all emails":"转换所有电子邮件","Cookie domain":"信息记录程序域","Country":"国家","Coupon discount (%)":"优惠券折扣 (%)","Coupon expiration (days)":"优惠券有效期（天）","Coupon expiration (seconds)":"优惠券有效期（秒）","Create Intents now":"立即创建意图","Currency symbol":"货币符号","Custom CSS":"自定义CSS","Custom JS":"自定义JS","Custom fields":"自定义字段","Dashboard display":"面板显示","Dashboard title":"面板标题","Database details":"数据库详情","Database host":"数据库主机","Database name":"数据库名称","Database password":"数据库密码","Database prefix":"数据库前缀","Database user":"数据库用户","Decline button text":"拒绝按钮文本","Declined message":"拒绝消息","Default conversation name":"默认对话名称","Default department":"默认部门","Default form":"默认形式","Delay (ms)":"延迟（毫秒）","Delete all leads and all messages and conversations linked to them.":"删除所有潜在客户以及与其链接的所有消息和对话。","Delete leads":"删除潜在客户","Delimiter":"分隔符","Department":"部门","Department ID":"部门编号","Departments":"部门","Departments settings":"部门设置","Desktop notifications":"桌面通知","Detect the language of the user' messages and change the user language and Dialogflow agent language accordingly, if available, otherwise, show a fallback message. You can use the following merge fields in the message: {language_name}.":"检测用户消息的语言并相应地更改用户语言和 Dialogflow 客服语言（如可用的话），否则显示回退消息。您可以在邮件中使用以下合并字段：{language_name}。","Dialogflow fallback messages":"Dialogflow回退消息","Disable agents check":"禁用客服检查","Disable and hide the chat widget if all agents are offline.":"如果所有客服都离线的话，则禁用并隐藏聊天窗口。","Disable and hide the chat widget outside of scheduled office hours.":"在预定的办公时间之外禁用和隐藏聊天窗口。","Disable attachments":"禁用附件","Disable auto-initialization of the chat widget. When this setting is active you must initialize the chat widget with a custom JavaScript API code written by you. If the chat doesn't appear and this setting is enabled, disable it.":"禁用聊天窗口的自动初始化。当该设置处于活跃状态时，您必须使用您编写的自定义 JavaScript API 代码初始化聊天窗口。如果聊天未出现并启用了该设置，请将其禁用。","Disable auto-initialization of the tickets area. When this setting is active you must initialize the tickets area with a custom JavaScript API code written by you. If the tickets area doesn't appear and this setting is enabled, disable it.":"禁用工单区域的自动初始化。当该设置处于活跃状态时，您必须使用您编写的自定义 JavaScript API 代码初始化工单区域。如果工单区域没有出现并启用了该设置，请将其禁用。","Disable cron job":"禁用 cron 作业","Disable dashboard":"禁用面板","Disable during office hours":"在办公时间禁用","Disable email":"禁用电子邮件","Disable features":"禁用功能","Disable features you don't use and improve the chat performance.":"禁用您不使用的功能并提高聊天性能。","Disable file uploading capabilities within the chat.":"在聊天中禁用文件上传功能。","Disable for the tickets area":"禁用工单区","Disable invitation":"禁用邀请","Disable notes":"禁用笔记","Disable outside of office hours":"非办公时间禁用","Disable password":"禁用密码","Disable registration during office hours":"禁止在办公时间内注册","Disable registration if agents online":"若客服在线，则禁用注册","Disable the attachments list.":"禁用附件列表。","Disable the automatic invitation of agents to the channels.":"禁用代理自动邀请渠道。","Disable the chatbot for the tickets area.":"禁用工单区域的聊天机器人。","Disable the dashboard, and allow only one conversation per user.":"禁用面板，每个用户只允许发起一个对话。","Disable the internal notes.":"禁用内部注释。","Disable the login and remove the password field from the registration form.":"禁用登录并从注册表中删除密码字段。","Disable uploads":"禁用上传","Disabled":"已禁用","Display a brand image in the header area. This only applies for the 'brand' header type.":"在标题区域显示品牌形象。这仅适用于“品牌”标题类型。","Display a privacy message with Accept or Decline buttons. The user must click Accept to start using the chat. This is useful for enforcing a privacy policy and GDPR compliance.":"显示带有接受或拒绝按钮的隐私消息。用户必须点击接受才能开始聊天。这对于执行隐私政策和 GDPR 合规性来说非常有用。","Display an automatic popup message to new users.":"向新用户显示自动弹出消息。","Display images":"显示图像","Display in dashboard":"在面板中显示","Display manually":"手动显示","Display the articles section in the dashboard area.":"在面板区域显示文章部分。","Display the articles section in the right area.":"在右侧区域显示文章部分。","Display the chat manually. You will need to manually insert the chat script to the pages you want to show the chat.":"手动显示聊天。您需要手动将聊天脚本插入要显示聊天的界面。","Display the dashboard instead of the chat area on initialization.":"在初始化时显示面板而非聊天区域。","Display the user full name in the left panel instead of the conversation title.":"在左侧面板中显示用户全名而非对话标题。","Display the user's profile image within the chat.":"在聊天中显示用户的个人资料图片。","Display user name in header":"在标题中显示用户名","Display user's profile image":"显示用户的个人资料图片","Displays additional columns in the user table. Insert the name of the fields to add.":"显示用户表中的附加列。插入要添加的字段名称。","Distribute conversations proportionately between agents and notify visitors of their position within the queue. Response time is in minutes. You can use the following merge fields in the message: {position}, {minutes}. They will be replaced by the real values in real-time.":"在客服之间按比例分配对话，并告知访客他们前面还在等候的人数。响应时间以分钟为单位。您可以在消息中使用以下合并字段：{position}、{minutes}。它们将被实时的真实值替换。","Distribute conversations proportionately between agents, and block an agent from viewing the conversations of the other agents.":"在客服之间按比例分配对话，并禁止客服查看其他客服的对话。","Download":"下载","Edit profile":"编辑个人资料","Email address":"电子邮件地址","Email header":"电子邮件标题","Email notification delay (hours)":"电子邮件通知延迟（小时）","Email piping":"电子邮件管线","Email piping server information and more settings.":"电子邮件管线服务器信息和更多设置。","Email request message":"电子邮件请求消息","Email signature":"电子邮件签名","Email template for the notification email that is sent to a user when an agent replies. You can use text, HTML, and the following merge fields: {conversation_url_parameter}, {recipient_name}, {sender_name}, {sender_profile_image}, {message}, {attachments}.":"当客服回复时，向用户发送的通知邮件的电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段：{conversation_url_parameter}、{recipient_name}、{sender_name}、{sender_profile_image}、{message}、{attachments}。","Email template for the notification email that is sent to an agent when a user sends a new message. You can use text, HTML, and the following merge fields: {conversation_link}, {recipient_name}, {sender_name}, {sender_profile_image}, {message}, {attachments}.":"当用户发送新消息时，向客服发送的通知邮件的电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段：{conversation_link}、{recipient_name}、{sender_name}、{sender_profile_image}、{message}、{attachments}。","Email template of the admin notification email. You can use text, HTML, and the following merge field and more: {carts}. Enter the email you want to send notifications to in the email address field.":"管理员通知电子邮件的电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段等：{carts}。在电子邮件地址字段中输入您要向其发送通知的电子邮件地址。","Email template of the email sent to the customer after a product has been removed from the cart. You can use text, HTML, and the following merge fields and more: {html_products_list}, {coupon}, {discount_price}, {original_price}, {product_names}, {user_name}.":"产品从购物车中移除后发送给客户的电子邮件的电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段等：{html_products_list}、{coupon}、{discount_price}、{original_price}、{product_names}、{user_name}。","Email template of the first notification email. You can use text, HTML, and the following merge fields and more: {html_products_list}, {coupon}, {discount_price}, {original_price}, {product_names}, {user_name}.":"第一封通知电子邮件的电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段等：{html_products_list}、{coupon}、{discount_price}、{original_price}、{product_names}、{user_name}。","Email template of the second notification email. You can use text, HTML, and the following merge fields and more: {html_products_list}, {coupon}, {discount_price}, {original_price}, {product_names}, {user_name}.":"第二封通知邮件的邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段等：{html_products_list}、{coupon}、{discount_price}、{original_price}、{product_names}、{user_name}。","Email template of the waiting list notification email. You can use text, HTML, and the following merge field and more: {html_product_card}, {product_description}, {product_image}, {product_name}, {product_link}.":"等候名单通知电子邮件的电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段等：{html_product_card}、{product_description}、{product_image}、{product_name}、{product_link}。","Enable agents and admin tab for agents":"为客服启用客服和管理选项卡","Enable the agents and admin tab for agents.":"为客服启用客服和管理选项卡。","Enable the chatbot outside of scheduled office hours only.":"仅在预定办公时间之外启用聊天机器人。","Enable the registration only if all agents are offline.":"仅当所有客服都离线时才启用注册。","Enable the registration outside of scheduled office hours only.":"仅在预定办公时间之外启用注册。","Enable the users area for agents.":"为客服启用用户区域。","Enable ticket and chat support for subscribers only, view member profile details and subscription details in the admin area.":"仅为订阅者启用工单和客服聊天支持，在管理区域中查看成员个人资料详情和订阅详情。","Enable users area for agents":"为客服启用用户区域","Enter the Project ID of your Dialogflow ES agent, or the Agent Name of your Dialogflow CX agent.":"输入 Dialogflow ES 客服的项目编号，或 Dialogflow CX 客服的客服名称。","Enter the URL of a .css file, to load it automatically in the admin area.":"输入.css文件的网址，以在管理区域中自动加载它。","Enter the URL of a .js file, to load it automatically in the admin area.":"输入.js文件的网址，以在管理区域中自动加载它。","Enter your Envato Purchase Code to activate automatic updates and unlock all the features.":"输入您的 Envato 购买代码以启用自动更新并解锁所有功能。","Enter your Twilio account details. You can use text and the following merge fields: {message}, {recipient_name}, {sender_name}, {recipient_email}, {sender_email}, {conversation_url_parameter}.":"输入您的 Twilio 帐户详情。您可以使用文本和以下合并字段：{message}、{recipient_name}、{sender_name}、{recipient_email}、{sender_email}、{conversation_url_parameter}。","Enter your Twilio account settings information.":"输入您的 Twilio 帐户设置信息。","Enter your WeChat Official Account information.":"输入您的微信公众号信息。","Envato Purchase Code":"Envato 购买代码","Export Settings":"导出设置","Export all settings.":"导出所有设置。","Export settings":"导出设置","Facebook pages":"脸书页面","First chat message":"第一条聊天消息","First reminder delay (hours)":"首次提醒延迟（小时）","First ticket form":"第一张票","Flash notifications":"闪存通知","Follow up - Email":"跟进 - 电子邮件","Follow up message":"跟进消息","Follow-up email template. You can use text, HTML, and the following merge fields and more: {coupon}, {product_names}, {user_name}.":"跟进邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段等：{coupon}、{product_names}、{user_name}。","Follows a conversation between a human agent and an end user and provide response suggestions to the human agent in real-time.":"追踪人工客服和最终用户之间的对话，并实时向人工客服提供响应建议。","Force language":"强迫性语","Force the chat to ignore the language preferences, and to use always the same language.":"强制聊天忽略语言偏好，并始终使用相同的语言。","Force users to use only one phone country code.":"强制用户只使用一个电话国家代码。","Form message":"表单消息","Form title":"表单标题","Full visitor details":"完整的访客详情","Generate conversations data":"生成对话数据","Get Path":"获取路径","Get configuration URL":"获取配置网址","Get it from the APP_KEY value of the file .env located in the root directory of Active eCommerce.":"从Active eCommerce根目录中文件.env的APP_KEY值中获取它。","Header":"标题","Header background image":"标题背景图片","Header brand image":"标题品牌形象","Header message":"标题消息","Header title":"标题标题","Header type":"标题类型","Hide":"隐藏","Hide agent's profile image":"隐藏客服的个人资料图片","Hide chat if no agents online":"如果没有客服在线的话，则隐藏聊天","Hide chat outside of office hours":"在办公时间以外隐藏聊天","Hide conversations of other agents":"隐藏其他客服的对话","Hide on mobile":"在手机上隐藏","Hide the agent's profile image within the chat.":"在聊天中隐藏客服的个人资料图片。","Hide timetable":"隐藏时间表","Host":"主机","Human takeover":"人工接管","If the chatbot doesn't understand a user's question, forwards the conversation to an agent":"若聊天机器人不理解用户的问题，将对话转发给客服","Image":"图片","Import Settings":"导入设置","Import admins":"导入管理员","Import all settings.":"导入所有设置。","Import articles":"导入文章","Import contacts":"导入联系人","Import customers":"导入客户","Import sellers":"导入卖家","Import settings":"导入设置","Import users":"导入用户","Improve chat performance with Pusher and WebSockets. This setting stops all AJAX\/HTTP real-time requests that slow down your server and use instead the WebSockets.":"使用Pusher和WebSockets提高聊天性能。此设置会停止所有会降低服务器速度的 AJAX\/HTTP 实时请求，改为使用 WebSockets。","Include a profile image field in the registration form to allow a user to upload a profile image.":"在注册表单中包含个人资料图片字段，以允许用户上传个人资料图片。","Include custom fields":"包括自定义字段","Include custom fields in the registration form.":"在注册表单中包含自定义字段。","Include the last name field in the registration form.":"在注册表单中包含姓氏字段。","Include the password field in the registration form.":"在注册表单中包含密码字段。","Incoming conversations and messages":"传入的对话和消息","Incoming conversations only":"仅传入对话","Incoming messages only":"仅接收传入消息","Increase sales and connect you and sellers with customers in real-time by integrating Active eCommerce with Support Board.":"通过将Active eCommerce与BC云客服集成，增加销售额并将您和卖家与客户实时联系起来。","Increase sales, provide better support, and faster solutions, by integrating WooCommerce with Support Board.":"通过将WooCommerce与BC云客服集成，增加销售额、提供更好客服支持以及更快的解决方案。","Info message":"信息消息","Initialize and display the chat widget and tickets only for members.":"仅为会员初始化和显示聊天窗口和工单。","Initialize and display the chat widget only when the user is logged in":"仅在用户登录时初始化并显示聊天窗口","Insert the WeChat official account token. See the docs for more details.":"插入微信公众号令牌。有关更多详细信息，请参阅文档。","Insert the bot token and click the button to synchronize the Telegram bot. Localhost cannot receive messages.":"插入机器人令牌并单击按钮以同步 Telegram 机器人。本地主机无法接收消息。","Insert the database details of the Active eCommerce CMS database.":"插入Active eCommerce CMS数据库的数据库详情。","Insert the database details of the WHMCS database.":"插入WHMCS数据库的数据库详情。","Insert the default messages used by the chatbot when user question requires a dynamic answer.":"当用户问题需要动态应答时，插入聊天机器人使用的默认消息。","Instance ID":"实例编号","Label":"标签","Language":"语言","Language detection":"语言检测","Last name":"姓氏","Leave it blank if you don't know what this setting is! Entering an incorrect value will break the chat. Sets the main domain where chat is used to enable login and conversations sharing between the main domain and sub domains.":"如果您不知道此设置是什么，请将其留空！输入错误的值会中断聊天。设置用于聊天的主域，以便在主域和子域之间共享登录和对话。","Left":"剩余的","Left panel":"左面板","Left profile image":"左侧个人资料图片","Lets your users reach you via WhatsApp. Read and reply to all messages sent to your WhatsApp Business account directly from Support Board.":"让您的用户通过 WhatsApp与您联系。直接从BC云客服查看和回复所有发送到您WhatsApp Business帐户的消息。","Link each agent with the corresponding Slack user, so when an agent replies via Slack it will be displayed as the assigned agent.":"将每个座席与相应的 Slack 用户联系起来，因此当座席通过 Slack 回复时，它将显示为分配的座席。","Link name":"链接名称","Location":"地点","Login form":"登录表单","Login initialization":"登录初始化","Make the registration phone field mandatory.":"将注册电话字段设为必填项。","Manage here the departments settings.":"在此处管理部门设置。","Manifest file URL":"清单文件网址","Manual initialization":"手动初始化","Members only":"仅限会员","Members with an active paid plan only":"仅限拥有有效付费计划的会员","Message":"信息","Message type":"消息类型","Minify JS":"缩JS","Minimal":"最小","Multilingual":"多种语言","Multilingual plugin":"多语言插件","Name":"姓名","New ticket button":"新建工单按钮","Newsletter":"通讯","No delay":"无延迟","No results found.":"未找到结果。","No, we don't ship in":"不，我们不","None":"无","Notifications icon":"通知图标","Offline message":"离线留言","Offset":"移动","On chat open":"打开聊天窗口","On page load":"在页面加载","Online users notification":"在线用户通知","Only desktop":"仅限桌面","Only mobile devices":"仅限移动设备","Open automatically":"自动打开","Open chat":"打开聊天","Open the chat window automatically when a new message is received.":"收到新消息时自动打开聊天窗口。","Optional link":"可选链接","Optional registration fields":"可选的注册字段","Outgoing SMTP server information.":"发送SMTP服务器信息。","Page ID":"页面编号","Page IDs":"页面编号","Page name":"页面名称","Page token":"页面令牌","Panel height":"面板高度","Panel name":"面板名称","Panel title":"面板标题","Panels arrows":"面板箭头","Password":"密码","Perfex URL":"Perfex网址","Performance optimization":"性能优化","Phone":"电话","Phone codes":"电话区号","Phone required":"需要电话","Placeholder text":"占位符文本","Play a sound when a agent receives an incoming message or sends an outgoing message.":"当客服收到传入消息或发送传出消息时播放声音。","Play a sound when a user receives an incoming message or sends an outgoing message.":"当用户收到传入消息或发送传出消息时播放声音。","Popup message":"弹出消息","Port":"端口","Post Type slugs":"帖子类型子句","Prevent agents from viewing conversations assigned to other agents. This setting is automatically enabled if routing or queue is active.":"防止客服查看分配给其他客服的对话。如果对话分配或队列处于活动状态，则会自动启用此设置。","Primary color":"原色","Priority":"优先事项","Privacy link":"隐私链接","Privacy message":"隐私信息","Product removed notification":"产品移除通知","Product removed notification - Email":"产品移除通知 - 电子邮件","Profile image":"个人资料图片","Provide help desk support to your customers by including a ticket area, with all chat features included, on any web page in seconds.":"为您的客户提供帮助台支持，在任何网页上包括一个包含所有聊天功能的工单区，仅需几秒钟就能完成。","Purchase button text":"购买按钮文本","Push notifications":"推送通知","Push notifications settings. Enter the Pusher Beams details.":"推送通知设置。输入推送其详情。","Queue":"队列","RTL":"RTL","Read, manage and reply to all messages sent to your Facebook pages and Instagram accounts directly from Support Board.":"直接从BC云客服查看、管理和回复所有发送到您Facebook页面和Instagram帐户的消息。","Redirect the user to the registration link instead of showing the registration form.":"将用户重定向到注册链接，而非显示注册表。","Redirect the user to the specified URL if the registration is required and the user is not logged in. Leave blank to use the default registration form.":"如果需要注册且用户未登录，则将用户重定向到指定的网址。留空以使用默认注册表单。","Register all visitors":"登记所有访客","Register all visitors automatically. When this option is not active, only the visitors that start a chat will be registered.":"自动注册所有访客。当此选项未启用时，只会注册开始聊天的访问者。","Registration \/ Login":"注册\/登录","Registration and login form":"注册和登录表格","Registration form":"注册表","Registration link":"注册链接","Registration redirect":"注册重定向","Remove the email field from the registration form.":"从注册表中删除电子邮件字段。","Rename the articles archive panel title. Default is 'Help Center'.":"重命名文章存档面板标题。默认为“帮助中心”。","Rename the chat bot. Default is 'Bot'.":"重命名聊天机器人。默认为“机器人”。","Rename the visitor name prefix. Default is 'User'.":"重命名访客姓名前缀。默认值为“用户”。","Replace the admin login page message.":"替换管理员登录页面消息。","Replace the brand logo on the admin login page.":"更换管理员登录页面上的品牌标志。","Replace the header title with the user's first name and last name when available.":"如果可用的话，用用户的名字和姓氏替换标题。","Replace the top-left brand icon on the admin area and the browser favicon.":"替换管理区域左上角的品牌图标和浏览器图标。","Reports":"报告","Require phone":"需要电话号码","Require registration":"需要注册","Require the user registration or login before start a chat. To enable the login area the password field must be included.":"在开始聊天之前要求用户注册或登录。要启用登录区域，必须包括密码字段。","Require the user registration or login in order to use the tickets area.":"需要用户注册或登录才能使用工单区。","Required":"必需的","Response time":"响应时间","Return the Support Board path of your server.":"返回服务器的BC云客服路径。","Returning visitor message":"回访者留言","Rich messages":"丰富的消息","Rich messages are code snippets that can be utilized within a chat message. They can contain HTML code and are automatically rendered in the chat. Rich messages can be used with the following syntax: [rich-message-name]. There are a tonne of built-in rich messages to choose from.":"丰富消息是可在聊天消息中使用的代码片段。它们可以包含HTML代码并在聊天中自动呈现。可以使用以下语法使用丰富消息：[rich-message-name]。有大量内置的丰富消息可供选择。","Right":"右侧","Right panel":"右侧面板","Routing":"对话分配","Routing if offline":"如果离线，则进行对话分配选择","Save useful information like user country and language also for visitors.":"为访问者保存有用的信息，如用户国家和语言。","Saved replies":"已保存的回复","Scheduled office hours":"预定办公时间","Second chat message":"第二条聊天消息","Second reminder delay (hours)":"第二次提醒延迟（小时）","Secondary color":"次要颜色","Secret Key":"密钥","Send a message requesting the user's email and send a confirmation email to the user. The message is sent only to users without email. Text formatting and merge fields are supported.":"发送消息请求用户的电子邮件并向用户发送确认电子邮件。该消息仅发送给没有电子邮件的用户。客服文本格式和合并字段。","Send a message requesting the user's email if no agents reply within 15 seconds or all agents are offline. These settings will be used by all email forms. Text formatting and merge fields are supported.":"如果 15 秒内没有客服回复或所有客服都离线的话，则给用户发送消息请求电子邮件。所有电子邮件表单都将使用这些设置。客服文本格式和合并字段。","Send a message to allow customers to be notified when they can purchase a product they are interested in, but that is currently out of stock. You can use the following merge fields: {user_name}, {product_name}.":"发送消息，让客户在可以购买他们感兴趣但目前缺货的产品时得到通知。你可以使用以下合并字段。您可以使用以下合并字段：{user_name}、{product_name}。","Send a message to new users when they create the first ticket. Text formatting and merge fields are supported.":"在新用户创建第一张工单时向他们发送消息。客服文本格式和合并字段。","Send a message to new users when they visit the website for the first time. Text formatting and merge fields are supported.":"向第一次访问网站的新用户发送消息。客服文本格式和合并字段。","Send a message to the customer after a product has been removed from the cart. You can use the following merge fields and more: {coupon}, {discount_price}, {original_price}, {product_names}, {user_name}, {purchase_button}.":"从购物车中删除产品后，向客户发送消息。您可以使用以下合并字段及更多：{coupon}、{discount_price}、{original_price}、{product_names}、{user_name}、{purchase_button}。","Send a message to the customers who complete a purchase asking to share the product they just bought. You can use the following merge fields and more: {product_name}, {user_name}.":"向完成购买的客户发送消息，请求他们分享刚刚购买的产品。您可以使用以下合并字段等：{product_name}、{user_name}。","Send a message to the customers who complete a purchase. You can use the following merge fields and more: {coupon}, {product_names}, {user_name}.":"向完成购买的客户发送消息。您可以使用以下合并字段等：{coupon}、{product_names}、{user_name}。","Send a message to the user when the agent archive the conversation.":"当客服存档对话时向用户发送消息。","Send a message to the user when their first message is sent outside of scheduled office hours or all agents are offline. Text formatting and merge fields are supported.":"当用户在预定办公时间以外发送第一条消息或所有客服都离线时，向用户发送消息。客服文本格式和合并字段。","Send a message to users who visit the website again after at least 24 hours. You can use the following merge fields and more: {coupon}, {user_name}. See the docs for more details.":"向至少24小时后再次访问该网站的用户发送消息。您可以使用以下合并字段等：{coupon}、{user_name}。有关更多详情，请参阅文档。","Send a test agent notification email to verify email settings.":"发送测试客服通知电子邮件以验证电子邮件设置。","Send a test message to your Slack channel. This only tests the sending functionality of outgoing messages.":"向您的 Slack 频道发送测试消息。这仅测试传出消息的发送功能。","Send a test user notification email to verify email settings.":"发送测试用户通知电子邮件以验证电子邮件设置。","Send an email to an agent when a user replies and the agent is offline. An email is automatically sent to all agents for new conversations.":"当用户回复但客服离线时，向客服发送电子邮件。对于新对话，则会自动发送一封新的电子邮件给所有客服。","Send an email to the user when an agent replies and the user is offline.":"当客服回复但用户离线时向用户发送电子邮件。","Send email":"发送电子邮件","Send message to Slack":"给 Slack 发送消息","Send message via enter button":"通过输入按钮发送消息","Send the message via the ENTER keyboard button.":"通过输入键盘按钮发送消息。","Send to user's email":"发送到用户的电子邮件","Send transcript to user's email":"将转录发送到用户的电子邮件","Sender email":"发件人邮箱地址","Sender name":"发件人名称","Sender number":"发件人号码","Sends a WhatsApp Template notification if sending of the WhatsApp message fails. You can use text and the following merge fields: {conversation_url_parameter}, {recipient_name}, {recipient_email}.":"如果发送WhatsApp消息失败，则发送WhatsApp模板通知。您可以使用文本和以下合并字段：{conversation_url_parameter}、{recipient_name}、{recipient_email}。","Sends a text message if sending of the WhatsApp message fails. You can use text and the following merge fields: {conversation_url_parameter}, {message}, {recipient_name}, {recipient_email}.":"如果发送WhatsApp消息失败，则发送短信。您可以使用文本和以下合并字段：{conversation_url_parameter}、{message}、{recipient_name}、{recipient_email}。","Service":"服务","Service Worker URL":"服务人员网址","Set a profile image for the chat bot.":"为聊天机器人设置个人资料图片。","Set the UTC offset of the office hours timetable. The correct value can be negative, and it's generated automatically once you click this input field, if it's empty.":"设置办公时间时间表的UTC偏移量。正确的值可以是负数，且一旦您单击此输入字段（若它为空的话），它就会自动生成。","Set the currency symbol used by your system.":"设置系统使用的货币符号。","Set the default departments for all tickets. Enter the department ID.":"为所有工单设置默认部门。输入部门编号。","Set the default email header that will be prepended to automated emails and direct emails.":"设置默认的电子邮件标题，该标题将被预置到自动电子邮件和直接电子邮件中。。","Set the default email signature that will be appended to automated emails and direct emails.":"设置默认的电子邮件签名，该签名将被附加到自动电子邮件和直接电子邮件中。。","Set the default form to display if the registraion is required.":"设置默认表单以在需要注册时显示。","Set the default name to use for conversations without a name.":"设置默认名称以用于没有名称的对话。","Set the default notifications icon. The icon will be used as a profile image if the user doesn't have one.":"设置默认通知图标。如果用户没有图标的话，该图标将用作用户的个人资料图像。","Set the default office hours for when agents are shown as available. These settings are also used for all other settings that rely on office hours.":"设置当客服显示为有空时的默认办公时间。这些设置也用于依赖办公时间的所有其他设置。","Set the default username to use in bot messages and emails when the user doesn't have a name.":"设置默认用户名，当用户没有名称时，在机器人消息和电子邮件中使用。","Set the maximum height of the tickets panel.":"设置工单面板的最大高度。","Set the multilingual plugin you're using, or leave it disabled if your site uses only one language.":"设置您正在使用的多语言插件，如果您的网站只使用一种语言，则将其禁用。","Set the position of the chat widget.":"设置聊天窗口的位置。","Set the primary color of the chat widget.":"设置聊天窗口的主色调。","Set the secondary color of the chat widget.":"设置聊天窗口的辅助颜色。","Set the tertiary color of the chat widget.":"设置聊天窗口的复合色。","Set the title of the administration area.":"设置管理区域的标题。","Set the title of the conversations panel.":"设置对话面板的标题。","Show":"展示","Show a browser tab notification when a new message is received.":"收到新消息时显示浏览器选项卡通知。","Show a desktop notification when a new message is received.":"收到新消息时显示桌面通知。","Show a notification and play a sound when a new user is online.":"当新用户在线时显示通知并播放声音。","Show profile images":"显示个人资料图片","Show the follow up message when a visitor add an item to the cart. The message is sent only if the user has not provided an email yet.":"当访问者将产品添加到购物车时显示跟进消息。只有当用户还未提供电子邮件时，才会发送消息。","Show the profile image of agents and users within the conversation.":"在对话中显示代理和用户的个人资料图片。","Single label":"单标签","Single phone country code":"单个电话国家代码","Slug":"子句","Social share message":"社交分享讯息","Sound":"声音","Sounds":"声音","Sounds for admin":"管理员的声音","Start importing":"开始导入","Start synchronization":"开始同步","Subject":"主题","Subscribe message":"订阅消息","Subscribe message - Email":"订阅消息 - 电子邮件","Subscribe message email template sent to the user when the user communicate the email via the subscribe message form. You can use text, HTML, and the following merge fields: {user_name}, {user_email}.":"当用户通过订阅消息表单发送电子邮件时给用户发送订阅消息电子邮件模板。您可以使用文本、HTML 和以下合并字段：{user_name}、{user_email}。","Subscribe users to your preferred newsletter service when they provide an email.":"当用户提供电子邮件时，将用户订阅到您偏好的时事通讯服务。","Subtract the offset value from the height value.":"从高度值中减去偏移值。","Success message":"成功讯息","Support Board path":"BC云客服路径","Sync admin and staff accounts with Support Board. Staff users will be registered as agents, while admins as admins. Only new users will be imported.":"与BC云客服同步管理员和员工帐户。员工用户将注册为客服，而管理员为管理员。只会导入新用户。","Sync all WordPress users with Support Board. Only new users will be imported.":"将所有WordPress用户与BC云客服同步。只会导入新用户。","Sync all contacts of all clients with Support Board. Only new contacts will be imported.":"将所有客户的所有联系人与BC云客服同步。只会导入新联系人。","Sync all customers with Support Board. Only new users will be imported.":"将所有客户与BC云客服同步。只会导入新用户。","Sync all sellers with Support Board as agents. Only new users will be imported.":"将所有卖家与BC云客服同步为客服。只会导入新用户。","Sync all users with Support Board. Only new users will be imported.":"将所有用户与BC云客服同步。只会导入新用户。","Sync knowledge base articles with Support Board. Only new articles will be imported.":"将知识库文章与BC云客服同步。只会导入新文章。","Synchronization":"同步","Synchronize Entities":"同步字符实体","Synchronize Entities now":"立即同步 字符实体","Synchronize customers, enable ticket and chat support for subscribers only, view subscription plans in the admin area.":"同步客户，仅为订阅者启用工单和聊天客服，在管理区域查看订阅计划。","Synchronize emails":"同步电子邮件","Synchronize users":"同步用户","Synchronize your Perfex customers in real-time and let them contact you via chat! View profile details, proactively engage them, and more.":"实时同步您的Perfex客户，让他们通过聊天窗口与您联系！查看个人资料详情，主动与他们互动等等。","Synchronize your customers in real-time, chat with them and boost their engagement, or provide a better and faster support.":"实时同步您的客户，与他们聊天并提高他们的参与度，或提供更好更快得提供客服支持。","System requirements":"系统要求","Terms link":"条款链接","Tertiary color":"三色","Test Slack":"测试 Slack","Test agent email":"测试客服邮箱","Test user email":"测试用户邮箱","Text":"文本","Text message fallback":"短信回退","Text message notifications":"短信通知","The product is not in the cart.":"该产品不在购物车中。","The workspace name you are using to synchronize Slack.":"您用于同步Slack的工作区名称。","This is your main Slack channel ID, which is usually the #general channel. You will get this code by completing the Slack synchronization.":"这是您的主要 Slack 频道 ID，通常是#general 频道。您将通过完成 Slack 同步获得此代码。","Ticket custom fields":"工单自定义字段","Ticket field names":"工单字段名称","Ticket fields":"工单字段","Title":"标题","Top":"最佳","Transcript":"转录","Transcript settings.":"转录设置。","Translate automatically":"自动翻译","Translate the chat widget's text elements automatically to match the user's browser language.":"自动翻译聊天窗口的文本元素以匹配用户的浏览器语言。","Trigger":"触发器","Trigger the Dialogflow Welcome Intent for new visitors when the welcome message is active.":"当开场欢迎语处于活动状态时，为新访问者触发Dialogflow Welcome Intent。","Twilio settings":"Twilio设置","UTC offset":"UTC偏移量","Use this option to change the PWA icon.  See the docs for more details.":"使用此选项可更改PWA图标。有关更多详情，请参阅文档。","User details in success message":"成功消息中的用户详情","User email notifications":"用户电子邮件通知","User message template":"用户留言模板","User name as title":"用户名作为标题","User notification email":"用户通知邮件","User registration form information.":"用户注册表单信息。","User roles":"用户角色","User system":"用户系统","Username":"用户名","Users and agents":"用户和客服","Users only":"仅限用户","Users table additional columns":"用户表附加列","View unassigned conversations":"查看未分配的对话","Visibility":"可见性","Visitor default name":"访客默认名称","Visitor name prefix":"访客姓名前缀","Waiting list":"等候名单","Waiting list - Email":"等候名单 - 电子邮件","WeChat settings":"微信设置","Webhooks":"网络钩子","Webhooks are information sent in background to a unique URL defined by you when something happens. See the API docs for more details.":"Webhook是指在发生某些事情时在后台发送到您定义的唯一网址的信息。有关更多详情，请参阅API文档。","Website":"网站","Welcome message":"开场欢迎语","Whmcs admin URL":"Whmcs管理网址","Whmcs admin URL. Ex. https:\/\/example.com\/whmcs\/admin\/":"Whmcs管理网址。如 https:\/\/example.com\/whmcs\/admin\/","Yes, we ship in":"是的，我们发货","You haven't placed an order yet.":"您还没有下订单。","You will get this code by completing the Dialogflow synchronization.":"您将通过完成 Dialogflow同步来获取此代码。","You will get this code by completing the Slack synchronization.":"您将通过完成Slack同步获得此代码。","You will get this information by completing the synchronization.":"您将通过完成同步获得此信息。","Your cart is empty.":"您的购物车是空的。","Your turn message":"轮到您发消息","settings information":"设置信息","{product_name} has no {product_attribute_name} variants.":"{product_name}没有{product_attribute_name}变体。","Force log out":"强制登出","Force the loggout of Support Board agents if they are not logged in WordPress.":"如果 Support Board 代理未登录 WordPress，则强制他们注销。"}